小獅女要挽回華英雄的故事 (愛情,真人真事)

小女文筆差，都係第一次係連登同高登出post。但我想借個地方去講下我同華英雄既故事，同埋令華英雄可以回憶下我地既往事，想你睇到我既決心有幾大。也許我地一齊既時間唔算耐，但對於我黎講非常刻骨銘心。

D人成日話初戀係最愛，但我唔係，我遇到你我先知拍拖原來可以係個好美好既事，雖然呢次係我既第二次。但我深信呢段既愛情係我人生中，係可以愛得好純粹既唯一一兩次。我從冇諗過我，一個咁肥既女仔，會得到正常既既愛情，得到一個咁好既男孩子。我真係好冇自信，好易不安，因為覺得自己不配擁有。但同時我都好任性，我冇去好好咁體諒你，做得好。如果今次我地可以過到，我諗今次會係我地一個好深好深好深既回憶。

呢個故事既結局暫時仲未知，但我會盡我做大既努力去完成我地既故事，因為我覺得我地既結尾唔止係咁。

──────────────────────────────────

「金牛的沉默是不愛的預兆」

這篇文章是你還在給我們機會嗎？
還是你太累想放棄了？
是你不太會說出來，所以要用文章來說吧？
你說基本上沒可能，我不是第一個試。

沒關係，直到我不愛你，我也會在你身邊做盡我能做的一切，讓你再次感受愛。這是懶惰任性的我的唯一堅持。

我愛你
我的華英雄。

小獅女本身就係中意打機既人，分左手之後太需要搵個寄託，於是就上網搵下有冇野玩，突然係高登見到個RC群既post，所以就dl返RC黎玩。係RC玩下吹下玩左一段算係長既時間，就由一個普通會員升到admin。

而係冇耐之後，就識左華英雄。

故事由我地相識果日開始講起。

有一日，係RC既一個唱歌音樂頻入面，有個痴線仔係到唱歌。成個RC群我諗有極大部分人都唔中意佢，所以當佢一路唱，d人就一路洗頻，屌哂鬼咁。但佢又未做D好過分既野，所以admin們都冇踢佢出群。而小獅女係個中意食花生既admin，自自然然就當睇唔到繼續食花生。

A: …

B:救命 咪唱啦

C:走啦你 咪搞事

D:好戇鳩呀 Admin ban左佢啦

d人bilibala咁係咁屌條友，但我覺得條友咁搞笑緊係隻眼開隻眼閉啦。

當時係頻入面既人幾乎都屌哂鬼，成個rc差唔多個個都覺得呢個痴線仔好黑人憎。但小獅女就覺得呢條友好搞笑，好痴線，好好玩，係到派膠，睇到我好開心，所以都冇乜出聲食下花生算。

突然間，係頻入面竟然有人讚呢個痴線仔。

華英雄:喂 你唱得好正啊 你一路唱你老母一路係你後面rap喎 我可唔可以做佢徒弟先？

佢都係除左我以外既第一個讚呢個痴線仔既人，所以我即時就注意到佢。難得有個好玩既人，所以我就開始搭嗲啦。

小獅女:喂 我係佢老母個女徒弟喎 你乜水呀？

華英雄:下 我講先架喎

小獅女:下 你唔識我 第一女大弟子喎

……

就係咁，係ＲＣ呢個語音平台到。
我，小獅女，第一次同華英雄有接觸。

lm

謝謝你 你的留名是我的一份支持

加油

雖然小獅女係RC都識左一大班會成日一齊打機既朋友。但係分手之後，都係會有寂寞既感覺。唔係單身唔好，而係有一個係人身邊既感覺都真係差幾遠。可能我本來就好想有人比我依賴既果類人，只不過冇人可以比我依賴。雖然小獅女肥，但性格都算開朗同幾玩得，所以都唔係冇朋友，但始終有一個人係身邊支持你，比你依賴既果種感覺係唔同。

小獅女分左手之後，係呢段愛情空窗期入面都遇過唔少過客，但真係過客，走了也不會回頭。自此之後，有一段都算長既時間，個心係寂寞，但都再冇因為任何人引起漣漪。

直到，果日遇到華英雄，唯一一個令小獅女有種春心萌動既感覺。

所以識左華英雄之後，小獅女就開始幾乎日日都同華英雄同埋一d RC既朋友一齊玩。咁華英雄就有一班朋友就叫綠王，肥屍，同呀洛。另一個會一齊玩既RC朋友就叫拳王。果段時間，我地呢幾條友差唔多日日都一齊五排打LOL，除左拳王，因為佢係外國讀緊書。我地呢班人差唔多每日都會skype住/RC傾住一齊打機，有時仲會一齊搵戲黎睇，每日如是。自然就愈玩愈熟，呢幾條友就變成LOL既特定戰友。

謝謝你

其中又係一個打機打到零辰既晚上，D人都訓死哂，佢地係掛住個skype到訓死哂，得返我同綠王係個Skype到。得返兩個人，個氣氛靜靜地，於是我地就傾起計黎。綠王係到講佢D慘既情史，我都唔執輸，又講埋一份，講左成晚係到鬥慘。

綠王:唉 果陣呀 真係成隻狗咁架

我:我夠係啦 我之前果個真係仆街黎

綠王:咁你之前果個又真係幾仆街既

我:咁又唔夠你果個勁 綠王

……

講講下，我地就開始講其他既野。

我:喂 你幾多歲？

綠王:你估下 20-23歲

我:下 咁20囉

綠王:咁都比你估岩

由於對華英雄有d好奇，所以我就開口問

我:咁華英雄呢？

綠王:我唔知佢肯唔肯講喎 喂 不如開個whatsapp grp啦

於是果晚，我地就開左個grp。因為咁，我得到左華英雄既電話號碼。第二日既零辰，Skype唔知做咩又冇哂人。唔知係咪個天助我，今次就得返我同華英雄冇訓。咁又係兩個人，所以又係傾計既時間啦。

當時我個心唔知點解有d開心，唔知係咪因為終於有機會同華英雄兩個人傾呢。我地乜都講下，當事大家都唔熟大家，講野都就住就住，唔會講自己個底出黎。跟住講講下就講到琴日我同綠王傾計。華英雄聽完又八卦想知，於是我又講多次我既慘痛經歷情史(雖然得一次)。

唔知係咪因為覺得華英雄有d特別，我同佢講既版本比同綠王講既更深入，以前所做過冇尊嚴既事都講哂出黎咁滯。可能果陣我就巳經覺得華英雄係個好特別既人，好想同佢有更多接觸。佢都有講返d佢以前既事比我聽。唔知係咪因為大家聽完對方以前既故事後，果下感覺親近左。又可能係大家比對方知道自己曾經脆弱既一面，所以呢晚我同華英雄傾得特別深入。

聽完對方既情史，我地繼續傾計，又講起綠王幾歲。

我:綠王唔肯講你幾歲呀
華英雄:知黎做咩姐
我:我想知囉
華英雄:你估下

好，佢同綠王一樣都係唔講叫我估。估左陣，我又係好快咁估中。當我知道佢係19歲果陣，我個心有d驚訝。仲細過綠王既？我22啦喎。3年差距好似有d大咁，果下心入面有少少退縮同有少少接受唔到，細過自己咁多得唔得架，但都冇諗咁多，繼續傾計。仲記得果陣係LOL既世界賽，講講下佢講到肚餓，佢係Whatsapp相send野食相比我睇(果陣我減緊肥)，於是我就收到華英雄既第一個whatsapp。

華英雄:[美食圖片][美食圖片]
我:好撚肚餓啊屌
華英雄:[食野聲錄音]
我:你繼續囉 你咁樣係咪好開心呀下下下
華英雄:你開心我開心
我:你再食多D囉 繼續食唔好比佢停

我地吵吵鬧鬧，時間過得好快。我地一路傾一路睇，FAKER仲比人單殺左，係呢晚我地熟左好多咁，起碼有兩個人一對一傾計先。而之後差唔多每晚，夜晚既時間我地成班人打完機之後，都會單對單傾Skype或者一直Whatsapp。傾得耐左，大家都好奇對方咩樣。

華英雄:喂 你咩樣架

我:加ig咪知囉

華英雄:咁你比我啦

我:唔好啦 我肥妹黎 我怕醜呀 驚你笑我

華英雄:咁…咁你加我囉

於是我得到左華英雄既ig。最搞笑既係佢既ig係用佢既英文全名(果陣)，當時我冇留意。係我睇完佢d相之後既冇耐，我都比左id佢。呢一晚，我地就有左對方既ig，但我ig既相幾乎都冇乜樣，多數得對眼。唔知佢係咪因為想睇下我係咪五官不全既人啦。

華英雄:喂 你果d全部冇樣既

我心諗，好啊，要相呀嘛，就send哂d用snow既比你。我send左d差唔多得個嘴同眼既snow相比佢，佢又send返snow既比我，點知佢send比我既連樣都冇得睇(漫畫effect)。

我: 你繼續囉

華英雄:你果D都係咁啦仆街

我:我有一張眼同嘴先 你呢???

可能佢知自己理虧，於是就即場影左張有狗骨既比我，呢張都勉強睇到眼同口既。

華英雄:咁樣囉你老母 你呢？屌你

我:咁同我之前果幾張有咩分別呀 咪又係得眼同口 屌你

華英雄:我果d新鮮 你果d old

於是我就Send左張即場影既比佢。之後既日子，我地除左之前日日傾Skype，同RC之外，我地仲無時無刻都whatsapp。日日如是，如是者我地就愈黎愈熟，愈傾得密。有一晚，我地係到玩估真名喎，我知到佢兩個字果隻，佢都未知我名，我突然間諗起佢ig用全名，跟住就知左佢真名。之後佢都好快知左我真名，仲上網查到我d野……我中學果陣作過文交功課，點知唔小心拎左獎，果篇文我完全係搞事，拎完獎果陣比人笑到黃都面，因為篇文個標題出左事。跟住都好驚人地再提，偏偏佢知道我個名之後，佢就成日提黎笑我。我地又因為咁而有講有笑。

支持。。。。。唔太中意d人名

正名

留名

果陣我地開始黎黎地料。成日都會傾住，成日搵對方，電腦唔傾就電話傾，電話冇傾就電腦傾，訓教都唔收線hold住訓教呀咁。但係就算果陣有好感，我都冇show過出黎，表錯情好柒架嘛，都係想睇定d先。

我地果陣都係夜晚照打機，零辰一班人傾下睇下戲咁。咁其中一個係一齊玩既叫拳王啦，佢就係外國讀緊書，所以我地打LOL果陣，佢都幾乎只係聽，冇得玩既。不過就算佢冇野講，佢都會入黎個CALL。就算冇CALL佢，佢好似都知我地CALL緊咁，會叫綠王拉佢。不過果陣日日都會搵戲睇，所以佢都會成日係到。我同華英雄兩個人傾，唔知點解佢好似知咁，都要做架兩，叫華英雄拉埋佢入skype。可能因為呢班人當中，得我一個女仔，拳王似乎對我有d好感。而佢對我有好感呢件事，華英雄都應該feel到。於是我地兩個就互相用拳王對我有好感我既事黎試探下對方既反應。(多謝拳王令我地既距離拉得更近)

有一次拳王讚我把聲好甜好可愛。

我就係whatsapp同佢講返

我:佢琴日同我講我把聲幾甜 哈哈哈

華英雄:邊個講

我:拳王

華英雄:我聽唔到佢講既屌 有冇多謝佢

我:冇呀 仲話甜得黎幾可愛 哈哈 我都覺

華英雄:你就好啦 比男神讚

我:冇計啦

華英雄:好甜唷

呢到又見佢好似冇咩反應咁。

第二日

華英雄係RC pm到打返一樣既句子比我

華英雄:把聲好甜好可愛

我就扮唔知佢咩意思

我:係咪同緊我講?

華英雄:讚緊你喎

我:但你冇讚我喎

華英雄:你想我點讚你

我:唔知喎 你又想男神讚你咩？(拳王=男神 因為佢d自拍好撚屌)

華英雄:又唔見你讚下我

我:你又醒又聰明 溫柔得黎又帶點強硬 真係好正呀

哈哈，仲唔係呷醋，我諗佢都對我有意思既，唔通佢都對中意我？

我地日日都係咁傾，RC間唔中又有D花生食，我地得閒去湊下熱鬧，周圍同人一齊玩下，講是非八卦野咁。時間過得好快，每日都過得好開心，時間過得好快。雖然未見過面，但華英雄就好似係我身邊一樣咁。

雖然我同華英雄成日兩個人傾，但係都有同其他既人一齊玩，除左拳王。

通常玩開既人都係愈玩愈多，但我地同拳王就愈玩愈少。拿，講明先。我地並唔係因為想杯鳩拳王，都唔係因為佢對我有好感而唔同佢玩，首先我諗我同華英雄都冇當過佢係一個威脅(拳王對唔住)。而係因為我地真係唔係幾溝通到，好似雞同鴨講咁。我咁中意玩，一開始留意華英雄都係因為佢搞笑又好玩。但拳王就成日比人玩兩句就嬲豬RC走人，雖然佢都係十秒就會返黎個頻到。但唔好話係男朋友，呢類人我覺得朋友都難做。我地由主動拉拳王到唔拉，到拳王係咁叫華英雄拉佢入skype傾都唔拉。

唔知係咪因為我地冇點理拳王既關係，拳王就開始有D別扭想刷在存感，佢既rc status 同名開始係咁轉d感性句子。我仲好記得，我同華英雄係同一個頻果陣，佢冇啦啦落左黎我地到播好想你同我盡力學習成為男人，播完之後問我地聽唔聽到佢唱，我地話聽唔到，佢話佢有唱。

真係多得拳王，令我同華英雄之間多左好多既笑料同回憶。

有一次我地又係兩個人扮訓教上床開skype睇戲，冇啦啦我同佢都聽到有火警鐘響。當事嚇到我即刻問華英雄咩事

我:喂搞咩呀 咁大聲警鐘(唔記得自己冇熄RC聲)

華英雄:唔知喎

我:下唔係掛

我當時有嚇親

跟住RC突然傳黎拳王把聲

拳王:喂 唔好意思我果邊火警鐘響

跟住笑到我同華英雄癲左。

又有一次，唔記得左咩事，拳王淨係pm我講野，我話返比華英雄聽。

華英雄:笑死 佢唔同我講 淨係同你講 好衰

我: 你pm佢囉

華英雄:邊緣人

我:唔好妒忌你男神得閒wtsapp我

華英雄:我都想有人得閒WTS

我KOK

華英雄:我是邊緣人

我諗唔係拳王，我都唔會睇到華英雄呷醋係點，哈哈。

F5掣就爛

好記得我地未一齊前，有次我班frd約我出去，我唔係好想出去。但見你班frd又約你去bar，你想去又唔想去咁，所以最後我都係出左去，跟住你都出左去。好記得果晚，你同綠王，肥屍，佢地一大班人出去飲酒。我係tst玩完吹完水，你都仲未飲完。你地走果陣，差唔多個個都醉哂。你自己都醉到爆，但你又擔心
綠王，所以仲要送埋返屋企。果陣我就覺得你係一個好難得既人。

上面係打打下文突然諗到既回憶。好，講返拳王。

我地冇點同拳王傾既果排，拳王就不斷係rc發d負能量出黎。有一日，我唔小心咁問拳王問多左兩句，睇下佢做咩玩感性啦(我之前話佢中意我，我都都係估架姐)。唔知係咪因為覺得我關心佢，可能佢有一剎那既錯覺，覺得我都中意佢，於是佢對我表白。咁當然，我心有所屬，緊係冇可能啦。

如常，有一晚，小獅女同華英雄又係到單獨傾，呢晚我地傾到好夜好夜，但係就算好眼訓都仲講緊。華英雄突然問左我一個好爆炸性既問題。

華英雄:喂 你係咪中意我呀?

可能因為我太眼訓搞到意志力低，又或者其實係我自己都有呢個感覺而我都想比佢知。

我:中意呀

而之後我都問返佢

我:咁你呢？

華英雄:你估下

我:唔知喎 你講啦

華英雄:中意呀

基本上到呢到，我地已經確認左對對方既感覺，係差在見面同真正相處。

我地都一直keep住傾密計，又互send下相咁。期間，華英雄有約過我好多次我出去，不過我係個肥妹，一直都冇乜自信，驚比人笑，一直都係咁推。我同EX都係網上識，我同佢識左差唔多一年先見面。係同EX分手之後，我都冇諗過自己可以再遇到一個有機會一齊既男仔，就算我身邊多男仔朋友，但邊個男仔又會當我係女仔咁睇呢。

之後當我知道佢生日係同我媽咪同月同日既時候，我就心諗唔通係整定既，咁有緣。因為小獅女同小獅女既妹妹都係同月同日生日。原本有d驚我地相差太遠既果條隙，都因為咁而消失左。

可能愛火巳經點起，都幾難熄滅，我地一路都相處得好開心，。我地愈知得大家多野，傾得愈多，對對方既感覺都愈黎愈深。我返學既地方同佢住既地方好近，所以只要返學，我都會經過佢屋企。我返學放學都要搭幾個站既地鐵再轉巴士返屋企，姐係返一次學，就經過佢屋企兩次。

有一日，我照常返學放學，照常放學Whatsapp佢，不過今次就有D唔同。

我:我放學啦

聽到我話放學，跟住佢就打左比我。

華英雄:係邊呀依家?

我:係XX既地鐵站(佢屋企個站)(平時佢問我係邊我唔會隔一陣先講)

華英雄:咁你唔好郁我依家落黎搵你

我:下 唔好啦 我好驚

佢就一直講其他野分散我注意力就一邊好快咁去到個地鐵站（果陣我減左十磅）

華英雄:喂 我係閘外面

而果陣我太驚所以係月台唔敢上去

我:我好驚呀 你唔好迫我啦

我地一邊傾住電話，佢一邊等我，而我就一邊係月台唔敢上去。糾纏左都幾耐，見佢睇過我d肥相，都話覺得冇問題，唔介意。於是，我的起心肝，死就死既心態上去見佢。好記得我上到去，未見到佢。一直好緊張咁望佢係邊，我好記得我果日著全黑。上到去，我都係行埋d柱既後面，偷偷咁望。係上面糾纏左好耐，佢知道我位置，而我都知佢位置。我企左係個報紙箱既野後面望佢，我個心真係跳得好快好快。佢係閘外，我係閘內。等左好耐，雖然我好緊張，但我終於有勇氣出閘。

呢次係我第一次，同華英雄見面。

打左啦 太多回憶 要抽黎講

爛左 爛左喇